班玩具撚嘅全明星賽廢撚到

果然真係玩玩具

玩下玩具姐你想點

好似中學班校隊圍威喂搞嘅師生賽咁

仲戴埋面具

平時屌女當娛樂 得閒應酬下啲猩猩陪下佢地玩玩具都要俾人笑